Nejhorší den mého života .
Každý člověk má ve svém životě špatné dny .
Samozřejmě , te dny se mu nelíbí .
Ale je takový den , kdy člověk má nejvíc problemů , nepříjemností nebo strádání .
Ten den se jmenuje " nejhorší v životě " .
Chtěl bych řict o svém nejhorším dnu .
Bylo mi tehdy 10 let .
Bylo léto .
Nedávno jsme koupili nové auto a rozhodli , že pojedeme do Černého moře těm autem .
Pojeli jsme moc ráno , abychom pak nestali v automobilových zácpách .
První den byl dobrý a všechno bylo v pořádku Ale druhý den byl špatný .
Za několik hodin dopoledne můj tatinek probodnul 2 kola .
Nemohli jsme jet dál a nacházili se moc daleko ( vedle ) . Tata zavolal cestovní službě a tam mu řekli , že pomoc bude skoro .
Těšili jsme se na pomoc 8 hodin a nic nedělali .
To je moc těžko , protože venku bylo teplo .
Po příjezdu služby , povezli nas do autoservisu .
Zůstatek dnu jsme provedli tam .
Pak jsem dozvěděl , že s jedním kolem se stálo něco špatného .
V důsledku jsme ztratili hodně peněz za opravu auta a nemohli jsme cestovat dal .
Zvlášť rozčarovaná byla má maminka , protože neměla dlouho dobrou dovolenou .
Byl jsem tehdy taky rozčarovaný a moc unavený .
Tak se skončil nejhorší den mého života .
